其實女仔會唔會鍾意flirty ge 人

其實女仔會唔會中意呢d 人 佢鍾意flirt 女但係好專一

flirt 得起先得
讕係flirty 其實無誘惑力嘅 好柒

你個人flirty,同有冇女鍾意係無關係

你係吸引既，一日flirt20個都有女仔鍾意

你係無魅力，成世未flirt過女都唔會有人鍾意

l但鍾意你個女仔見到你係咁同其他女仔好close 其實會點諗

define下專一
係你會keep住flirt其他女但唔食?

exactly 但d 人成日話我好flirty

如果flirty得嚟有魅力係幾吸引

我想食雪糕

解釋下點解有女朋友仲要flirt女

睇錯dirty

自膠 原來唔係女朋友

其實女仔成日話唔鍾意人flirty 硬係覺得口是心非🤦🏿‍♂️ 想剩係個男仔flirt 佢一個？

講話唔鍾意囉
現真就係....

我don't think so囉

唔鍾意 頂唔住呢d 好快散

淨flirt我咪ok，flirt其他人就係死狗公

享受做萬人迷
Social手段

分別就係前者唔會肯放棄flirt人 後者可以

如果真係愛你一個 而你知佢同其他人flirt 係玩下呢

但9公又唔同flirty wor 9公係咁追個女仔 但flirty 可以係唔係追 just for fun

flirt 人其實大家都開心有咩唔好

睇樣

無所謂架
條女一條收兵 一邊同你拍拖又點睇